% Bachelorarbeit !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
%                                                                            !
% Aendern Sie diese Datei bitte so, dass Sie sie fuer Ihre Abschlussarbeit   !
% nutzen koennen. Beispielsweise sollten Sie den Namen "Mickey Mouse" durch  !
% Ihren Namen ersetzen.                                                      !
%                                                                            !
% !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Autor:             Oleksandr Goranskiy                                    %
%  Dateiname:         ba.tex                                           	     %
%  Projekt:           Bachelorarbeit                                         %
%  letzte Aenderung:  03.08.2016                                             %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass{thesis}
\usepackage[english,ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{psfrag}
\usepackage{ifpdf}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{listings}
\usepackage{multicol}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[rgb]{xcolor}
\usepackage[author={Oleksandr Goranskiy}]{pdfcomment}

\begin{document}
% ----------------------------------------------------------------------------
% Angaben zur Arbeit und Person (Deckblatt)
% ----------------------------------------------------------------------------

\thesisTitle{Entwurf und Umsetzung eines Systems zur Ableitung von Variablenprädikaten im SOOT-Framework}
\thesisType{Bachelorarbeit}
\thesisAuthor{Oleksandr Goranskiy}
\thesisMail{oleksandr.goranskyy@uni-jena.de}
\thesisGrade{Bachelor}
\thesisTutor{Thomas Heinze}
\thesisDate{19. September 2016}

% Deckblatt erzeugen
\thesisMakeTitle
\makeThesisDeclaration
% ----------------------------------------------------------------------------
% Kurzfassung
% ----------------------------------------------------------------------------
\cleardoublepage
%\paragraph{Kurzfassung}
% Hier steht die Kurzfassung der Arbeit\ldots
%\cleardoublepage
\tableofcontents
\pagebreak

\pagestyle{plain}
\pagenumbering{arabic}

\lstdefinestyle{custom}{
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  breaklines=true,
  frame=single,
  xleftmargin=\parindent,
  language=Java,
  showstringspaces=false,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  keywordstyle=\bfseries\color{purple!40!black},
  commentstyle=\itshape\color{olive!40!black},
  identifierstyle=\color{blue},
  stringstyle=\color{violet},
}

\input{chapters/Einfuehrung}
\input{chapters/Grundlagen}
\input{chapters/Analyse}
\input{chapters/Implementierung}
\input{chapters/Evaluierung}
\input{chapters/Zusammenfassung}

\bibliography{thesis}
\bibliographystyle{alphadin}
\end{document}